terá descontada além da vantagem econômica auferida com a fruição os prejuízos que o desistente ou inadimplente causar ao grupo parágrafo terceiro os contratos de que trata o caput deste artigo serão expressos em moeda corrente nacional
